年年5月尾d偽64撚出曬黎

真係咁關心既話就365日人手置頂啦
香港人本質係點 係咪要講到出面
睇下平機票, 邊度食好野, 度下長假期好過啦

洗唔洗拎埋牌先講得?

既然有偽64撚咪由佢囉
好過佢唔講啦